有冇人識得呢個人？

呢個人呃左我朋友1萬蚊
佢聲稱自己阿婆入左醫院，之後話要做手術，下午5點幾個時話櫃員機只拎到2萬，仲差少少錢做手術
問我朋友借錢，話第二日會即刻還
我朋友好心見佢急住搵錢去幫佢阿婆，就借左比佢
之後佢就話佢阿婆過左身，忙住搞身後事，未得行過返錢比我朋友
過左幾日block埋我朋友電話，連打都打唔通
呢個人連工都唔返，成個人消失左

佢叫楊子謙 Yeung Tsz Him
銀行戶口 775 191430668
佢電話係5687 7305
佢之前提過自己係住大埔，近廣福道

有冇人見過佢/識得佢/知佢住邊？
如果你地識呢個人，真係要小心佢
作自己阿婆死，搵人借錢，之後走佬
我諗佢應該呃左唔少人，連份工作都唔要，成個人消失左
估唔到係香港做好人，無好報，就係呃你同情心

大家如果見過呢個人/有佢資料/相，希望可以幫幫手，拎出黎

唔熟又借？

同一間公司做野

大家日後見到呢個人要小心

傻閪
人地阿婆做手術關你鬼事咩

佢衰好心🤦🏻‍♂️借比佢
所以做人真係好心冇好報

其實過身個嗰唔係佢呀婆 而係佢............

條友block左我朋友同公司電腦，用其他電話號碼打得通比佢，我諗佢好快會轉埋電話

有冇人係大埔/其他地方見過佢

推

一萬咁多都肯借，真係好好人

傻左先借錢比人

為左1萬蚊 個名臭左